住戶出入需向保安敬禮

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

畀幾百萬去做奴隸

港女你講野好撚正

我終於有國家了

半個心心+ok手

雖要向保安行三鞠躬禮

傻閪